個夢好恐怖 驚到札醒

見到手足被不人道對待
射爆絲打隻眼 地鐵站放tg 警犬著黑衫扮示威者
煽動真示威者暴力衝擊 北角放生襲擊記者嘅暴徒
黑警亳無底線 香港無法可依
頂唔順走去瞓左陣

夢見有人捉左警嫂同警犬仔女
之後仲邊笑邊凌遲佢地
又要佢地笑住咁食返自己嘅肉
見到咁嚇到札醒

發埋啲咁嘅夢好不安
有冇巴絲教我點做
係咪壓力太大

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推